諗唔到皇馬禮拜日會點輸

對住依家隊廢隊巴塞
皇馬真係當食生菜
先唔好講巴塞作客廢一離開魯營打折扣
仲要岩岩去撚左意大利
隨時半隊中招
點頂到後c朗年最強既皇馬
呢場拉莫斯入一粒
世一魔迪一球
賓施馬一球
巴利一球
入夠巴狗4球
你足球上帝戴帽都無撚用啦

覺唔覺得有啲尷尬

唔尷尬咩？

咁快燈
你係咪覺得自己好幽默

我都諗唔到金鎗六十打比點輸

我都諗唔到
組典盃贏到無得輸咁

冇咩見過咁柒既post
留名先

我地皇馬唔需要你依啲咁羞家嘅球迷

雖然皇係廢，但贏巴狗都好正路，巴狗仲廢

唔羞家嘅球迷就唔叫蝗螞球迷啦

等睇0-5 美斯大四喜